我正式宣布！澳門已超越香港！

澳門經已成為東方威尼斯！

啪啪 啪啪啪 啪啪啪啪 澳門